武力升級警察一定贏，要和平示威人數升級，市民才可能贏。

希望大家理解呢個簡單現實。

閱